[益用家]激荀價PTGF睇戲plan必玩之選！！！！

極邪惡

究竟咩質素既女先可以有呢個價位？

價值觀錯撚哂
以前就番pt儲錢去旅行
宜家都係pt 不過係pt雞

癡撚線不如自己俾機票錢搭飛機去外國紅燈區叫鬼妹

搵條女睇戲要2千幾
有病睇醫生啦

差唔多$900/h
貴撚到hihi

係戲院仲可以做得乜野，點樣拖點樣攬

如果做拖攬以外嘅嘢係咪會即刻告非禮叫你賠償

900蚊個鐘仲有免費戲睇

係咪真係咁撚好搵

冇樣睇

高級雞
一場戲$2600,咁好做

係香港有塊閪真係無撚敵

睇乜野戲要2600咁多?

上深圳玩轉幾轉邪骨都得啦

痴系線

搵隻高質雞過夜任Q都係三千
佢係咪痴撚左線

2600 係咪真係有人會幫襯

Report左
多謝樓主
利申冇記者Fd，有日夜晚用唔到ig就係因為我至記者fd問點解ig可以比人公開賣淫，話可以追究佢地（ig）
Ig即刻閉關放狗del晒啲＃ptgf tag

2600🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️

2600 可以叫七八次雞

pt雞真係有塊西就當自己係女神

屌到腎虧都得

拍得住律師收費

哇，拎塊西當八達通

有得睇戲之餘，重可以有錢收，係咪真係會有on9仔會幫襯

其實點解冇記者放蛇上報

建興雞皇

大家都係DSE 我想去旅行要翻足成個月儲錢 佢去做2日雞就夠錢去 公平咩

拖手ja，雞

有無人上釣

價值觀錯撚晒

有冇人知條女咩名，應該起到喎

去澳門好過

咁都有人幫襯
就是D垃圾男人，就搞到依家D女人咁串

嘟！ 2000 幾蚊睇左戲 香港地有塊闣真係上車有望

痴撚線

真係當八達通咁嘟架喎

正確嚟講，佢唔係雞，2600蚊喺香港已經可以屌到141入面任何一隻，佢而家當自己係明星

2600睇戲攬拖手
係咪拖完攬完曉飛天

Private左

拖手>律師信

有隻閪真係無撚敵

應該揾巴打吊下佢出黎先開po 想睇下佢咩樣值900蚊1粒鐘

約佢再放飛機，好似約狗公咁

夾錢約出黎相一相條女點值900

Crowd funding

2千幾都無得屌 On9

最痴撚線係連肉體都唔使出賣

以我所知佢地班雞有個group叫做雞隻聯盟，一定有其他雞隻通風報信啦

嚴格來講，2600淨係包拖攬，西邊都冇得你掂

如果有雪炫質素你地制唔制？

痴撚線 2600 你比我呀? 30蚊一個鐘都比多你

之前ig無意中見到有個女仔張張相個咀都係咁，唔知係咪同一個人呢

仲141?
$2600 去飛田屌架妹都得啦
Bid 倒平機票仲有找㖭呀
認真揾笨實

張相有啲似Janice Man

痴線，見到呢啲雞咁好搵都想做

好認真講句 到底班女對唔對得自己良心
又唔係俾人逼落火坑 搵埋啲污穢錢
大佬 真係唔驚俾啲朋友知道架咩

真心寧願屌架妹

百寶袋 要乜有乜 on9睇戲夠膽開2600
巴打們有錢都唔好on9頂爛市喇

不如直接做比人包去旅行
仼比人屌個d 高級少少既雞啦

笑左

睇戲plan又無話去戲院睇
帶佢番屋企睇av 都算睇戲

有$2600我自己去旅行爽唔好？

好似係絲打

留名

而家塊閪已經唔係八達通咁簡單，已經變左信用卡

咪係
睇戲都有講啦
人哋過夜都係¥30000
圍返都唔駛2000港紙

2600 真係有人幫襯？

咁鍾意做雞
起佢底貼街招有冇得諗

對面海都有㗎妹 兩千銀 畀埋護照你睇

我自己都係90 後
見到呢啲 pt 雞就好撚火滾
影衰90後

如果咁on9都有仔去叫真係睇唔起佢
當正自己女神咩

仲要請佢睇戲
睇緊戲自己條女都唔會攬住咁撚戇鳩

仲要09-12，咁早睇得加場，幫我慳銀包

可能係2000後，依加都2017 ，最大都有17歲

我以為係包起佢去旅行任屌呀

On99陪佢睇場戲幾千蚊？

嘟

3個鐘 睇戲 2600
收費跟得上做律師

紅磡寶石戲院午夜場
把埋扑野就有得諗

如果$2600同明楨睇戲
可以拖攬
我可以吖

以後我的志願應該唔係律師醫生 係PTGF

On9死𡃁妹一個

黑卡

痴撚線屌都冇得屌收人2600
傻撚左呀

人地得閒會開ig 個live chat,當正自己明星架

喂屌你正呀喂

幫親佢果啲人真係影衰男性

毒果放蛇啦 呢啲有新聞價值

緊係叫新假期宣傳下

隱世女朋友 邪惡

紫薯芝士黑鮑

嘟！

臭雞都有12.9k人follow

可能真係有水魚都未定

有冇人識條女

2600 同你隻收雞睇場戲
幫襯果個都痴撚線

應該真係有水魚
唔係嘅話點會咁夠膽出個咁嘅價

800蚊一個鐘 勤力少少輕鬆上樓

有冇人識條女，俾張全相黎估下值都好

嘩 隻手鑲咗金呀？
2600蚊去攬隻臭雞
痴撚咗線呀？

on99

同塊西拖手呢可能

頂爛市
我$500/h

你係咪女人先

屌痴線

打正旗號出黎做雞
學到野

香港女人真好，有得睇戲唔洗自己岀，又有錢收，屈晒機

最想知有冇on9仔真係約

我肯定會有
一個禮拜內等睇好評

妹妹~哥哥~ 屌 諗起都打冷震

係唔撚係傻撚左呀
2600 拖手？
唔止塊西鑲金
屌佢老母隻手鑲鑽
依類港女捉佢去印度 一年半載
番到黎就值2.6

淨係拖攬算gf咩

佢食飯plan都800 好似係

刷首抽已經唔洗父幹 有閪已經可以開波

會約果啲一係包莖一係就不舉
自己屌唔到閪就幫手頂爛市

仲有嗰啲咩好舒服好開心
肉麻+戇鳩無極限

唔怪之得間中都有幾條狗公一開場就攬頭攬頸

新假期幾時出篇文介紹下
又有假期休閒活動做

旅行比我任屌就話2600姐

信用卡都有限額啦，你估真係任碌呀

希望快撚啲碌爆

笑死

救命

2600 你比我咩

系你老母

一日做3單 一個月做20日 160k一個月
輕鬆百萬年薪

一日睇3套戲

所有港女都有個價，毒撚要比心機搵多啲

有塊閪
仲洗讀書？

呢次連閪都唔使出都有生意做

好過做生意
痴撚線

你老母真係high撚大左

人地要去EXCHANGE

為何我不是女人

仲要識計數，入到戲院點拖攬
入到去你咪撚阻住佢睇戲

良心企業

哩個咁多野玩嘅

係咪141雞嚟

之前係ig搵到
不過未試過

2600我拎去買個飛機杯
再去四季食個自助餐
有多既再拎去課金 幫狗會鋪草皮唔好
都唔撚益d ptgf臭雞

你係雞 你係臭雞呀

時薪貴過尊業人任

睇三場戲就買到iphone 7 plus

駁唔到

唔怪得有時識啲女仔買到咁多名牌

有西真係可以發達

痴鳩線

哇，真係商業奇才

全職陪人睇戲發過豬頭

2600？以為自己邊位？

睇戲坐係格離都望唔到佢樣啦，同平時睇戲有靚女坐係格離有乜分別？

做雞做到上市

分別係你要俾多$2600 + 戲飛

有得攬有得拖仲想點

睇足一日咁多場
做足一個月應該高收入過做行政長官

其實呢個可能同樓主嗰個係同一個
啲人見第一個睇場戲都2700
咪會狗衝去幫襯第二個囉
利申睇過三次絕代商嬌

你老母隻手鑲金咩

隻雞開始del相

搵人起佢底啦 唔撚駛可憐d臭雞

有就貼d出黎啦

哇 屌

2600過大海玩鬼妹仲有找啦
D港女真係呃毒撚錢

條女轉左ig名？

改名都無用

二千六蚊應該包到個細既戲院？

做ptgf 真係好搵
Ptgf姐係
不過最後又咪毒撚埋單

臭雞

屌 開價2600淨係睇場戲都夠膽死既
重要話籌機票錢，你老味作個大話 話屋企有事要幫手都好啊

嘟～

2600蚊無得扑，你係邊個邊個女神定明星啊 ，做雞做到痴撚左線啊！臭雞

唉,我真係過唔到自己心理關口
佢地就好啦做雞賺咁多,賺完錢仲唔駛交稅

好似del撚左ac
有冇人搵到新嗰個

陪人睇場戲就有來回機票
食埋飯咪仲架勢堂？

打擊PTGF惡行，人人有責

講完呢句小鳩心又俾其他ptgf屌
啱啱先見到個唔俾屌嘅賣相臭雞映射緊連巴

我要讀書，六日得閒就返工，每日先搵得500 香港地有西真係唔洗憂無錢洗

真心想知咩人會搵佢地？

圖呢？

屌呀 點解張相最低排中間張高踭鞋相對腳咁撚多腳毛既

pt咩gf，雞就雞啦，做雞都搞咁多名

見另外有ptgf,又係冇得屌
陪人食飯遊車河，日日大魚大肉
又真係有水魚落搭

有冇人有backup到d圖呀

點解而家啲價值觀錯撚曬

笑撚死人咩妹妹仔

痴撚線無套中出

2600 夠唔夠去澳門玩真野兼過夜？

佢辛辛苦苦咁睇5場戲=我一個月人工

無得屌都咁貴係咩事

龜背灣鬼妹就差唔多

係咪索到掂下手仔就射得出先

有價啫應該冇市
有冇人咁撚on9比兩千蚊睇戲拖手仔

講到明有意DM

咁都起唔到條女，好想知咩質素

acc都del埋，D乜鬼

呢堆專玩賣相/Live既女有個Whatsapp Group，專等有錢仔上釣，唔會咁易周圍同人約，睇黎佢真係好等錢用下。

141扮PTGF

上面果個夠均真wow,又多野玩

想入行

唉豬過萬粉絲，點都會有幾個毒撚會肯埋單啦！賺到笑

聽講又真係有時遇到有錢豪爽客

無套中出污糟過屎坑

條女出得呢個價應該都係有試過有水魚上釣食過返尋味

講到底啲臭雞扮上菜做得成咪又係有班on9港男做成

識睇一定睇 魔介三部曲。成九個鐘，最抵

同強國接軌

再唔係去金龍走轉

飛田新地咁平架

香港核心價值從來笑貧不笑娼

高鐘$2500/2hr 咁又合理喎

有老伯去叫雞都係齋吹下水

通常之後呢啲女知道左自己比人擺左上黎之後
就會post文叫你班友收皮
自己$2600/hr都大把客 係咪唔抵得之類

有內幕？？？

係比錢嗰個錯撚晒

呢個有冇IG

#ftgf
full time grandfather

無套中出$5500添呀

ptgf：屋企好撚窮做ptgf好撚有滿足感
現實：要錢去旅行買iPhone 吊高嚟賣

2600我去屌閪唔好？仲同你條死臭雞睇乜撚野戲

有冇人起條臭雞底
睇下有幾高質值呢個價

驗眼啦

有冇樓上HG CONTACT

我印象中電腦好似有張相係有佢大頭相淨係show對眼，要返屋企睇睇，如果有，有無巴打可以合成為一張 唔知有無其他巴打有cap到🙈

頂爛市 $100/鐘

痴撚線 以為自己邊位呀

睇場戲2600
到底邊條傻鳩咁有錢無地方洗

去飛田新地射返兩次精都得

不知幾乾淨, 拖下班戇鳩手仔就有2.6k收

支持起呢d賤人底
好撚唔公平

西都見唔倒，都唔知係唔係男人

籌錢定搶錢呀好過去搶

總會有水魚

之前啲雞又話個個都係單親家庭要養埋弱智細佬先出黎做雞嘅？

以前就話逼良為娼, 依家就個個爭住做雞, 慌死做遲一步雞會蝕底咗咁...

痴撚柒線 明星價？

未有人爆料既，有聽佢LIVE既好畀料

唔做雞點去旅行

原來巴菲特都有做ptbf, 同佢食一餐午餐要345.7萬美金

我陪你睇夠4次
我收你兩千蚊制唔制

入面有一兩個上左岸啦，應該被有錢仔約完包埋，但當正自己係女友，真心啦人地都係當你雞屌完說算架喇。

齋睇戲 冇搞都2600

打多左個0？

有咩慘得過真係有堆笨柒肯埋單

2600
夠我飛台灣來回
屌埋Angela baby 級雞

無錢咪返去自己打飛機

呢d已經唔係毒撚食唔到女問題
本身都唔係咁鐘意港女
而加pt風氣咁勁
唔屌唔咀，拖下手收你幾百過千
女人係咪真係咁犯賤

咁都有 幫親？

完左叫聲老公都得掛

我做爛市 $200/1

比錢果陣咪叫聲多謝老公 , 一擰轉頭即刻笑鳩你

包埋一年免費扑就話姐

小妹出PLAN
1000/Q 包行街2HR
明益你地

G泥 不了

水魚價

睇幾場戲已經多過你成個月人工
咁多水魚港女點會唔做雞

香港痴撚佐線
一個男人 究竟要去到咩地步
先會比幾千蚊 去搵一個女仔出街
仲要得拖手 攬下 睇戲 無後話
屌你老母 咁不如叫雞啦

終於明點解會有雞蟲沉船=.=
以為同隻雞好似拍拖咁會有真感情

你冇撚野呀成班和尚黎
好在我有其他門路姐

details

玩左幾年唔多唔少都有啲儲落既

八達通

2千6佢畀我呀？

戲飛錢又男方比，爆谷汽水肯定又男方比，你老味我出2600蚊請你又玩又食?

退一萬步黎講，如果你係真係好靚女 / 係某圈有d地位既，都可以考慮下。

但你只係一個無人識既普通香港女仔

無人勇士約佢出黎玩下佢

我估係佢以前收落d兵仔待遇黎，d兵仔做曬逃兵咪繼續上網想重施故技

有冇真樣睇下

雞都有得屌，呢啲不了

仲要拖埋老豆爛賭 老母有病

乜呢d on9理由唔係大陸西呃毒廢中老港哩用既咩